喇沙舊生同盧偉聰割席!!!

【逆權運動】盧偉聰師弟促檢控濫暴警員 喇沙仔音樂會上拉橫額籲「捍衞良知」
警察驅散市民屢被批評用暴力鎮壓，8.31更在港鐵太子站內無差別襲擊市民，掀起恐慌，但警務處處長盧偉聰至今仍「龜縮」，沒有就事件向市民公開交代。盧的母校喇沙書院有舊生在昨晚舉行的舊生音樂會上，就拉起寫有「克己復禮 捍衞良知」標語，強烈譴責師兄盧偉聰的警隊濫權。
昨晚舉行的喇沙書院舊生音樂會上，舊生們用不同方法聲援這場逆權運動，除了樂團表演奏出抗爭名曲《Do You Hear the People Sing?》外，多位舊生在台上亦拉起印有「克己復禮 捍衞良知」的黑色橫額，並稱代表喇沙書院中樂團舊生，嚴厲譴責警隊，必須立即停止所有暴行，「無數次濫權濫暴、721及831恐襲，必須檢控干犯相關暴行的警員」。
中樂團舊生亦對喇沙書院舊生會予以強烈關注，認為在現時大是大非的社會議題上，舊生會應承擔更多社會責任，及表達更多關注，強調「藍黃是政見，黑白是良知，喇沙仔可以接受政治光譜嘅不同，但絕不接受泯滅良知、是非不分」。舊生代表稱，有人會認為學校、音樂不應與政治扯上關係，但事實上政治會自動找上你，並舉例指上周大專學界發動罷課，不論是罷課學生、到場支持的畢業生均受到不同程度的打壓，立法會議員何君堯更以監察為名恐嚇為實發公開信予各校意圖打壓罷課，直言「儘管不是每一個人都認同我們這次的做法，但我們自覺身為喇沙仔應為社會不公義發聲」，並向受影響觀眾致歉。

source:

我願榮光歸香港

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

願榮光歸香港

已推

多謝

何以 這土地 淚再流

push

何以令眾人亦憤恨

正視聽
香港政府 = 恐怖極端組織
香港警察 = 恐怖份子

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由歸於這裡

何以這恐懼抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

在晚星墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處 吹來 號 角 聲！

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

Same on you

祈求民主與自由萬世都不朽

我願榮光歸香港

香港人加油

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

推呀

盧偉聰仲存在既咩？唔見左個幾月都差d唔記得佢

支持~~~~~~~~~~

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

香港人真係好撚忙

光復香港 !!!!

算鳩數啦，係幾個舊生自發搞，個oba和撚諧曬，搞左幾個月都未開得成egm，又藍又官僚

時代革命 !!!!

不過依家好多舊生都屌緊

求其啦 奴隸聰都冇實權

你有你割，佢有佢奶共

唉 鬼唔知 但係感覺上唔單止同佢割席
仲係嘗試引起關注&做返香港人既本份

五大訴求！！

Push

敬喇沙仔

缺一不可！！

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

香港人 !!!

加油！

推

一向都割

佢同死咗都無分別

之所以話香港教育係失敗，就算名校教學生教到幾叻都好，都教唔到一個人咩係良知

屌你喇沙起碼9成係黃

光復香港！

巴打唔好激動，我並唔係針對喇沙，我只係有感而發香港既教育制度既失敗，而家呢班學生為正義發聲係自發，並唔係學校教出黎，我想講一路而來香港既教育制度從來冇重視過道德教育，只著重考試技能，所以點解你見毅進仔做狗咁易比人洗腦，就係因為當年除左讀書唔成，就係連道德教育都失敗

可能1999,sorry

時代革命！

依幾日搞人鏈，都係名校最多人，我亦都幾肯定出得去遊行個班學生都係名校多，講真個句學校係無點教明辨是非，但入得名校嘅都係聰明人，唔會不聞不問，正因如此，名校出身深黃多，但做狗做護旗手都多，港豬少

屌左好耐啦，垃圾oba

香港學生係關心社會方面，算係全世界頭10啦
同德國北歐果啲並列